點樣先可以製造彩虹

今日我見唔到彩虹
有個朋友話佢有辦法製造一道彩虹
但要我合埋眼
然後我Feel到佢咀左我一啖
然後講：而家我哋就係彩虹啦

😱😱😱😱😱😱

ok

基

好撚gay